Hosting / VPS 推介… ?

話說小弟其實一直用開 OVH 個 VPS, 價錢同性能方面真係抵屌到爆，仲有 Free DDOS Protection .

1 Core
2 GB Ram
20 GB SSD

都係講緊 28 蚊港幣一個月
下載速度我用 WiFi 下載平均都有 5Mb/s (倫敦server)

講真我真係唔係好想轉，但係佢最近轉咗新 system，搞到好似AWS 咁，呢個都唔係重點，重點係我張卡比佢個 system ban 咗... （應該係之前第二個 account 有自動續期，佢自動 renew 咗但係我冇找數...）

所以依家諗住順便睇吓有冇啲咩 Hosting / VPS 本身 Located 響香港，順便等個 Ping 低啲。

有無咩性價比高嘅可以介紹嚟試下？（利申：唔用 AWS, Google 同埋 Azure)

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

唔錯

認真呢？10G 流量.. 我upload完個網都冇咗啦

或者哩個lo，有新加坡或者日本比你揀，如果你係用wordpress嘅咪 （好貴）

vultr 用緊，細site會用佢，大site就唔喇，siteground 太慢 基本上唔會諗

sitegroud都慢嘅，幫你唔到啦

site ground 係 shared hosting, 冇得 ssh入去行script，所以唔會考慮

這個呢？其實點解唔用Google？